sleeping dog討論區

有冇人最近又玩番

眼前一黑

十二生肖大賽無得save
最後一關又難過
差呢個過唔到

30年後俾個孫玩，同佢講game入面個香港仲真過而家個香港

隻game好真實

入面d警察亂咁開槍打人

又警黑勾結

我先玩完第二個主線任 之後去左緝毒 打唔贏又死番去玩主線

北角好多黑社會架 記得小心啲

真 有咩事即刻抆槍 同香港一樣

初期唔夠血又無斷腳技係難打啲
要靠招反擊慢慢打

null

成日比肥佬抱住打 之後開車入去車死佢地 結果都要輸比揸電單車個啲 打得唔夠快佢吹雞

不是兄弟 不 不是兄弟
無今生無來世 不是兄弟

揸車可以慢鏡射
sleeping dog算係gta型game入面最易玩

未有槍 一定要落車打拳頭交

正

聽到廣東話覺得好正

MON完你個PO 回憶返晒嚟

即刻DOWN返

今日決定瘋狂揸車撞尻死黑警
拳頭打唔贏

緝毒任務，識玩既梗係渣車去車鳩死晒佢地，車都廢事落
個孫中山住宅緝毒任務痴撚線，咁撚多人個個有槍

買左幾年，2月頭趁home office玩，原來好短，6日完成

Sleeping dog 是達仔的高峰
有好多經典精華都係度黎
開始懷念達仔了

達仔藍人風波仲未完

可惜成間公司執柒左

有啲會揸電單車 有啲會落車先行出黎